女權撚真係西飛利

搵幾個大隻鬼佬做

成班港女就濕撚哂
物化男性 幫人含到雪雪聲

男人剝撚哂衫送上門
比港女又摸又食又叫就得
港男食豆腐雪糕就唔撚得

結論 香港女權撚都係笑話
都係鍾意食洋腸嘅雞

女權不嬲都好似食buffet咁嫁啦

點解第一張相嘅鬼仔啲青筋形狀咁奇怪

係咪有個演員瞓死左
定開心到昏迷

屌 香港女權都戇撚鳩

到班男出來發聲，
班女就話少少事都嬲
一ｄ風度都無，唔夠gentleman

身體自主嘛

餵食個張圖好似含緊撚咁
新假期

買野送洋腸已經夠曬
理得你係物化定人化

你錯啦

全世界女權撚都係笑話

青筋洋腸 樣衰都照要

父權壓迫 要反抗

支持身體自主 尊重性工作者

拿學者好認真 係自助餐搞串個party

睇下條女濕撚到

女權：對自己有利
對自己無利

點解會肯上鏡
女權撚幾時去人地deliveroo總公司投訴

物化女性就話姐
而家物化男性女權撚即刻潛晒水啦

真係CLS
如果你話D女人送上門
一定比班女權講到嚴重侵犯佢地咁濟

送蝻送阿叔上門分分鐘#metoo埋人地

睇香港先生就已經知
個個WE哇鬼叫好似去左鴨店咁 又摸人胸肌又剩
試下掉轉我渣下D港姐對波丫
女權

正呀鬼佬送外賣

呢班女一定係落老蘭等比鬼佬執

笑死

叫deliveroo係咪有鬼仔送